時機要幾成熟先得

係咪一定要WELL DONE

Good Job